健身百樣好

敬請大家日日做push up, sit up, 深蹲
因為肌肉係每個人最後一道盾牌

人人變美隊

要養成一個習慣
每個禮拜最小操3曰